最仆街嘅星座係？

拿 個個星座都有仆街架啦

但聽/見得最多嘅首三名係咪天蠍/雙子/處女？

其他嘅仆街程度好似往往追唔上呢三個

冇一個處女係人格冇問題

正係自我中心呢點已經要浸豬籠

獅子

天蠍

願聞其詳

天蠍個種係絕情嘅仆街
我又覺得可以睇低少少

雙魚, 諗完就當係真
然後仲將個大話周圍同人講

利申: 中過好多次招既處女座
btw, 難聽就叫自我中心
修飾下叫堅持原則wwww

自大
又要做領袖
冇料又想出位
要所有人跟佢果一套
人地意見又聽唔入耳

關愛座

巨蟹 快啲死啦

十二星座都係仆街，爭乜撚嘢

水瓶 連自己都唔知自己想點

講下有冇人話處女仆街？你自己覺得？

噉如果係有料嘅獅子呢

一定係天蠍啦

天蠍唔愛你先仆街嗟~

處女
不論男同女

一定係雙魚

d人成日話我講野好鳩mean
但我覺得自己只係好直咁講講事實出黎

除此之外，成日都俾人話我唔似處女座😂

有料先算啦
真正有料，人地自然會黎

啱呀

真係on9
好撚自大 以為自己果套係岩
將自己既想法灌輸入其他人到
但又唔諗下係咪個個人都岩
垃圾星座

雙魚

雙子

Agger

我兩個EX都係處女 同埋 雙子

但我覺得同天秤拍拖既另一半會好辛苦 (特別係金星個隻天秤)
又小朋友咁想成日想對方陪住自己
又唔識氹人 , 脾氣古怪
道理好似永遠係自己到既

我自己就係個個金星既天秤

非常認同，有2 個ex係處女，衰到冇朋友

巨蟹座
西婆黎
水性楊花

水瓶 天蝎 天秤

係呢個真
利申處男座

處男係幾多月

9月

處女係最撚自私，最撚仆街
利申ex係處女

關愛座最仆街

雙魚，肯撚定

天蠍好好
我好愛佢

處女坐既男 完全唔L知佢地想點

水瓶好仆街。

但我有個水瓶男朋友 仲仆街 屌

兩點幾唔訓入來講仆街 真係幾仆街

點解冇人講金牛？！

我認知金牛係固執同為財奴姐 唔仆街啊

仆街既話我覺得最仆街係雙子同射手 真自私
處女果種唔係仆街 唔係有心害人利用人果種 只係好撚麻鳩煩自我中心好難相處
天蠍就只係愛恨分明 愛你既會俾哂所有野你 不過得罪過佢都仆街死

認同
處女唔係最仆街 純粹難相處

點解冇人講魔羯

你講下囉

利申：魔羯
覺得自己好撚悶又厭世
心不對心麻麻煩煩
好錫另一半
不過唔識唔想表達

有d 獅子係有料，
但會佢覺得佢自己做到的野，
其他人都做到咁。
我爸就係獅子。

十分同意

我地點會係仆街

只係我地最毒同最悶啫………

就是最毒 所以冇人講仆街 慘
利申：魔羯 想做仆街

處女男 對女朋友好好

全部男人都係仆街

破處未

點解？

成日慢九拍 激九我

其實話人有問題果啲先係有問題
個個星座都有缺點架啦

其實同天蠍做情侶 真係麻麻 佔有欲太強
加上可以今日同你拍得好地地
聽朝起身就可以厭/想甩拖（完全無原因地）
反覆無常/愛你就咩都得，憎你就做到好絕好極端
本身唔相信星座，但觀察耐咗身邊既人，
又覺得啲特徵好中，可能係心理因素掛
我：天蠍
但而家已經搵到一個好愛既人，無咗已前果種感覺
但佔有欲仍然好強

不嬲都隱形開

魔羯見倒D麻煩友都係行遠D,話不投機半句多
魔羯既仆街，係暗中做野冇人知

射手 自你老母由咩 拍拖預左無嫁啦

咁多人講雙魚 可唔可以講下點仆街法

點解雙子係？
我係雙子

雙魚 處女

金牛識一個中意講人是非搞到人人都憎佢

白羊正仆街

白羊

個個星座都有pk la

天蠍愛你就好好，唔愛就勁絕，之前就係比天蠍傷得好勁，隔左兩三年先真係放低

天秤都唔弱，天秤脾氣又怪又臭，又忽冷忽熱，又自我，永遠都覺人錯

利申天秤

金牛

金牛正臭西
識幾個都係專搶人男朋友
仲要扮曬無辜咁

扮哂大愛其實係搬弄是非無中生有既雙面人，口講幫人呢樣果樣背後又同另一啲人講俾人逼

絕對係雙魚
創作力量同幻想，會嚇你一跳

我都覺
利申天蠍

愛幻想 雙魚都唔想

最憎人日日淨係識幻想
太不切實際

On9 post
個個星座都有仆街
點樣比

摩羯座
處女座
一個就唔嗲唔吊，另一個就煩到痴線
利申，獅子女

下 處女煩咩？

煩啊
成日喺度嘈住晒，煩到嘔
身邊好多個處女座都係咁

我覺得獅子都煩 會煩熟嘅人
可能你同啲處女唔夠熟？

利 獅子仔

你好叻哈

可能真係唔夠熟啦
但我啊爸都係處女煩到嘔
獅子只會煩熟個幾個又啱嘅
但熟個幾個都係獅子
所以互煩

諗起都on9
一堆獅子係到口不對心
互讚暗爽High爆又唔應 係咪咁？

反而唔係喎
我同個幾個獅子都好直接屌出黎
有乜唔滿意就講

真朋友 恭喜你
我冇熟獅子 所以鳩估 請見諒

但偏偏最熟果幾個就係最仆街嘅天蠍 處女 雙子
仲有雙魚 巨蟹

但星座都要睇埋上下升嘅星座係啲乜嘢

可能因為我都係同啲比我大啲嘅人玩
同細過自己嘅人溝通唔到

仲好鍾意show off
自我中心 乜都諗自己先
唔識睇環境做人 得罪人都唔知

冇研究咁深入 但大路都中晒
例如
天蠍 記仇 少說話 多觀察
處女 潔潔地癖 規律
雙子 雙面啊
雙魚 幻想啊
獅子 我自己就少少要面 少少鍾意出風頭 少少想做領袖 咁啦
中到好應棍
真係每個fd都符合

我反而係諗人先 show off 我認
睇環境做人就應該係睇條友點成長姐？
得罪人我就較少

可能得罪左唔知

其實獅子好容易講中
除咗呢啲我自己就係唔可以俾人煩，但又要煩鳩住人

唔可以比人煩

其實我覺得係睇心情居多
如果獅子心情好 話之你要佢死 都會肯做

丫 仲有 獅子唔太識拒絕人 你係咪

前者都係
但我唔想就真係會講唔想
唔會迫自己做
講咗唔做就唔會做

上下個啲又點分？大師

去呢到查下

其實點解d 人覺得天蠍記仇 有仇必報 就等於仆街
但係就唔會記得天蠍同樣記恩 有恩必報
愛恨分明又有咩咁仆街

利申天蠍

好撚中啊屌 上面我都講左 我通常係以其他人行先
個性盲點：過度以他人為中心，缺乏自己的主見，你要學習用判斷力去決定什麼時候應該妥協，什麼時候應該堅持立場，正視自己真正的需要。

我都唔想咁睇重星座 啊 屌

我開頭都講過天蠍仆街都係以絕情為主而已⋯⋯

睇咁重又比人話星座撚

證明唔仆街，根本就大好人來

利申：山羊

所以我一直話用黎參考（又口不對心啦）

sorry ching 唔係針對你黎講
我見好多人一講星座就一定會話天蠍記仇小氣乜乜柒柒
但就唔會有人講天蠍記仇既同時同樣記恩

有一排好迷呢啲嘢
仲去學埋塔羅果類

反而塔羅我又真係唔係幾信
一來未卜過 二來次次都會唔同嘅野 都參考到？

嗰陣時我幫人卜
真係幾恐怖如果問返同一條問題真係會出返同一張卡
但始終呢啲野都係俾個參考你最終都係你自己決定

巨蟹 冚家剷
利申：私怨

咁得人驚

你仲有冇卜？如果有空幫我試

我都成2年冇掂過了
得閒幫你卜下

咁你得閒先
多謝晒 皇恩浩蕩

睇下仲有冇人會講獅子啲嘢先

咁皇道嘅星座 唔會扑街嘅

我發現唔同性別嘅星座都好唔同

唔好理 總之獅子仔同女都唔會扑街
應該話好嘅野大過差嘅所以稱唔上扑街

另外我都想聽下魔羯座啲仆街野

我身邊又係冇 但聽講係一個字悶囉

好似冇咩情趣啊 冇驚喜 生活平淡是福 算唔算仆街？

你另一半？

ex係摩羯座

過左去就由佢啦
如果個心仲諗住 咪成日銀住銀住

應該重新出發 向前看啊

處女座勁自我中心
一定要跟佢安排咁
有個朋友就係
每次反對佢意見 佢都一定屌9我講到我好衰咁

又唔係話會令到我有啲咩情緒
只係我想知係咪所有摩羯座都係咁

你指悶？你同佢之前係咪勁少sweetsweet野？

金牛勁仆街，諗返起佢結婚單野都嬲

你老公？

水瓶轉數好快

其實我都唔知獅子有乜好嘢
獅子係幾撚煩
但我有個神婆朋友話獅子心地一定唔差
我自己都同意

利申獅子

我男友係天蠍，錫到我濃，但對ex好拎絕

通常都正義撚多 好少可偷偷摸摸

同埋乜獅子座一定無料?
咁乜星座一定有料?

係完全唔知佢諗乜野
係啊，好少sweetsweet嘢
悶到嘔

扮哂賢良淑德

巨蟹
偽君子
扮可憐
扮顧家
把口話要拍長拖 飛人最快嗰個係佢

超同意
我都幾正義撚
仲係認真撚
唉好撚煩

我都覺自己幾煩

其實佢地唔係唔知諗乜
係平淡平安就算 平平凡凡就係最好嘅安排

悶對獅子已經死罪

個人覺得獅子鍾意刺激多 仲要愈投入愈興奮 你同個平淡嘅好易冇激情從而心淡

信星座既就係仆街
不用分那麼細
從來冇人估中我係處女座 一個都冇
個個估都估其他 最後先處女
所以星座係唔可信

搵岩人煩 對大家都會感情倍增

不論朋友/戀人

咁你自己睇自己你覺得有無人地口中處女座既特質

做咩野事情 做咩要人估 唔講比人知

水瓶既邏輯好難明

正義撚
利申 獅子

係呀所以嗰陣時好快就放低左
因為真係好悶

個時佢話問我做唔做姊妹，我話ok,咁既然答應得，就會全力幫手，點知佢條友洗人洗到盡，話開門利是要比番佢，仲叫我記得比人情，姊妹裙要自己比錢買，
我只係問左句化妝師會唔會幫幫手執一執個妝，佢話唔會囉！我話咁ok啦！

佢條仆街同我講，你咁既樣化唔化妝都係咁，我兩個妹天生麗質唔化妝都得，仲話我做姊妹份人好cheap!R著數

我地諗野會快人小小，講野會跳tone

放低左就唔好再諗起佢啦

唔洗諗 反面啦 呢啲

處女處

Ching
有冇遇過比你細嘅獅子座
見到佢做嘅嘢就好似幾年之前嘅自己
會想好好睇住伌佢
唔想佢行自己條舊路

我嬲到以家，後尾直頭唔L做！
同佢講請唔到假唔做

仲要條友最後充大頭鬼，無人去飲!呃9d人話阿邊個邊個都黎，你都黎啦！

冇，但獅子除左正義撚

仲鍾諗照顧人 唔知關唔關事？

你指你幾位bf 睇住你 當你妹？

你有無屌柒佢

獅子女友無啦啦唔覆機幾日 唔知發生咩事

我唔係好識照顧人
不過我係女仔

無，我直接當無識過佢

咁你又錯唔晒 我意思係
鍾意去照顧人 唔係識去照顧人

可能關正義撚事

我意思係同班有幾個朋友都係獅子但比我細個
見到佢哋就好似見到之前嘅自己
成日想保護佢地
想佢哋快啲大個

岩啊 雖然話人不為己 天誅地滅

但朋友朋友 係儲返黎 對人好 唔係必然
係睇自己識唔識做

咁呢層就算唔係獅子 （我指細幾年嘅朋友）

比我細嘅 我都想保護佢地 想佢地快啲大個

我發現自己好似好重母性 屌那星

屌 好有共鳴

佢仲問我點解嬲左佢 我仲同我呻婚後同老爺奶奶唔岩，我心諗關我Q事，你個份人咁，有邊個鍾意你

自私撚forever

所以成日比佢哋叫我啊媽
又要話我老又要話我啊媽
母性太強

有啲人自己得罪人都唔知

最慘嘅係佢覺得自己冇錯先死

啊媽呀 我宣布呢個po嘅啊媽係凍檸茶

佢剩係追求人格無問題已經係佢地最大既問題

好撚慘
明明我先得個廿幾歲唔會有我份㗎喎

處女座係完美主義，但係係要求其他人完美囉

比你應用下你嘅母性又唔開心啊

開心死啦你

笑到我不行不行

唉，有咩理由門面野唔做

雖然大家都係廿幾 我肯定我係廿幾入面最大嘅
叫聲哥哥黎聽下先 媽媽

點解冇人講白羊

啱

死老嘢？

我欣賞你

（你話架 得閒幫我卜 我習低左架啦）

白羊唔仆街囉

白羊女好野黎，夠義氣

留tg
等我完sem幫你卜啦

Mixer1234

可唔可以參埋我

夠正氣 又係唔會偷摸之流

我老死就係白羊，識到佢係我榮幸

Ex係雙魚 好仆街
不過我都係雙魚

有冇野分享下 好想知 同星座 都會覺得仆街架咩

信星座全撚部都係仆街😂😂🤣

可以啦
幫人卜下冇所謂
戴頭盔先占卜呢啲嘢只係比你參考

戀愛界嚟講：
水瓶座

齋講博愛、忽冷忽熱嘅心情轉變已夠死喇
累死幾多身邊嘅人同另一半

Done

唔好得罪天蠍咪冇事囉
我幾中意處女喎 識得幾個男都幾好

男: 雙子絕情男, 為人又假

信星座嘅最仆街

係
心情靚嗰陣就對你好好，心情差嘅話就理都唔理你 機又唔覆 失蹤埋

獅子死要面，成日吹水，為氹而講堆假嘅野
佢諗嘅野就一定係岩，人地就係錯
我天蠍成日搵野證明佢講嘅野係堅定流
利申最唔夾嘅兩個星座，我天蠍佢獅子 不過應該就散😂

好撚中

當初你地點行埋一齊

唔通就咁就冇彎轉？

一撚定係天蠍

處女座然係第一個答案既星座

全部都仆街

一定係獅子

邊一個生肖最仆街?
邊一個時辰出世嘅人最仆街?

app 識架 識左兩年 無啦啦一齊
其實佢對我都幾好架 只係天蠍好concern 佢有幾愛我 係唔係最愛我 佢d 答案好假架

只能講天蠍好絕情 感情方面

邊有咁差

lol well 都係。 我本身同緊一個一齊，然後覺得呢隻獅子仔好好，即刻飛左本身果個 (本身果個巨蟹出過軌）

你都好緊密下 一個接一個

齊哂12座未？

雙魚好撚自私
天蠍就真係愛你就好愛 唔愛就唔理你 反覆無常
巨蟹表面好好 但其實好自我中心

仲好聰明 最叻補鑊

我同左ex 一齊都4年幾，兩年果陣佢出軌 只係我中意佢仲同佢一齊，遇到個岩咪一齊囉
點知而家同獅子更加唔夾

咁兒戲嘅你講到

同意 白羊唔仆街
但白羊唔識表達/用錯方法 搞到你都唔好受

天蠍佔有慾好撚強 疑心重
但佢又會對自己在乎既人死心塌地咁好
即係好得好誇張 又衰得好仆街

利申 天蠍

出左軌可以點

總結最完美星座係:連登座

不能同意更多

既然係出軌啊 就唔好再一齊啦

既然再一齊返 又可以比人撬到

我冇野好講

天蝎 雙魚

我老豆係處女 仆街到 大男人

我果個心情唔好時 好易感覺到 好hea覆你咁啦 初初拍拖都會問下佢咩事 但而家唔會了 因為問左都未必講 佛系男朋友 緣份到自然會講

好鬼矛盾 以前好想見佢 無野講都想見 而家 真係不如留家訓下覺算

有時同朋有過好似仲開心

處女
身邊冇處女座
問過十幾個唔同圈子嘅朋友都話處女座最仆街
對其他人好嚴格 對自己冇要求
對愛將仆心仆命 超級大細超

想知點解雙子座仆街
利申 雙子仔

水瓶真係好仆街成日忽冷忽熱
鍾意你個時就秒回又用好多時間陪你
耐左就成日唔覆message又已讀不回
識幾個水瓶男都係咁
之後識左個獅子男
做朋友個時脾氣好好
有男女朋友關係後先知好大男人佔有慾超強
但佢會對鍾意既人一條心+溫柔體貼

之前有個女同事係處女，份人閪到dum一聲

水瓶仔真係好仆街

雙子有咩問題

山羊
拖泥帶水 永遠做唔到決定
你迫佢又屌鳩你

雙魚
我遇過一個成日將人地講過既野加鹽加醋再講返出去

處女座表示 我都覺得自己同所有處女座都係仆街黎

雙魚一定係最仆街 雙面撚 講大話當食生菜

信星座果啲咪最仆街最垃圾囉

[url]http:

無錯
所以放棄左水瓶男投入左去獅子男到

LM

獅子男

最仆街咪係星座撚

雖然自己係水瓶女，但我算係熱情奔放型！唔會唔覆男朋友msg,唔鍾意就講清楚，btw,遇過水瓶男都幾仆街

二月，十二月生日嘅星座最仆街

處女同雙子

要睇埋血型
處女 A 型冇問題

水瓶座
自己係水瓶座但都搞唔掂水瓶座既男仔

好鍾意將d唔合理既野講到好合理 永遠覺得自己岩係其他人唔明白
人地唔認同佢就發脾氣

口是心非，正臭雞，話唔會婚前性行為，最終咪又係有左結婚！話唔會奶老細鞋，奶到無一間分店既人唔識佢

係
利申 自己係處女座男 自己都覺得同人難相處

永遠雙重標準 跟住講一堆佢既’道理’去合理化自己行為
試過口快講左句:你上次唔係咁講喎
仆街即刻黑面嬲左我成個星期

天蠍同處女

女雙子 男射手

射手男好易出軌成日flirt女
話乜野契妹契家姐
周街都係
以前有男朋友/家人/追求者/朋友都係咁
最搞笑話要自由但理少陣又嘈
然後乜都可以係佢出軌/包二奶嘅理由

雙子女就好八婆好賤
有時會扮到好大方
背後屌到人地上天花板
仲好有心計
仲要成日轉諗法好難捉摸
可能做女朋友你地會覺得好玩
但做friend做同事/係你上司小心啲

利申:之前有個雙子女同學
佢話唔care成績
但其實日日瘋狂溫書
一出gpa就係咁chur人check gpa
仲要靠低分過佢嘅人攞優越感
平時好friend嗰啲一做project就拋棄人癡高gpa嘅人
好勢利

雙魚女

星座撚最仆街

咁白羊仔呢

全人類一致同意
處女係最撚自私，最撚仆街
利申ex係處女+1

雙子同天瓶 乞人憎到死

幾大男人架

天蠍 淨係諗住自己 自私自利但係完全冇自覺又自大
雙子 成日笑口騎騎 但唔知心入面諗緊咩

人馬 - 外貌協會會長
天秤 - 極度自我膨脹

我自己係天秤都覺得係甘 好煩

搵人係個post到數下邊個星座出現得最多次咪知囉

絕對係處女座
好難頂

雙子最好

獅子 金牛
獅子痴情
金牛花心

水瓶

一定係獅子
自大到極點
冇料既就成日想出風頭
以為自己永遠係岩
柒左都仲係死唔認錯

有料既就扮曬野
比說話其他人聽
好要面子
永遠人地係錯
自己冇做錯

總之不論有料冇料既獅子座
死都唔認錯
好要面子
呢兩樣野真係好反感

獅子 處女is a must
侯補 射手

我係天蠍
我都覺得自己仆街

仆街
你地咁講處女座毒撚咪永世唔洗有女朋友
利申處女男

agger
利申自己就係處女

天蠍金牛雙子最仆街

雙魚 智撚障

唔撚知，淨係知樓主最港女最迷信

嘜宜家香港人咁似台灣人中意靠星座分人既好壞
你估個個同星座都一樣性格咩

Agger，仲要大條道理講自己都唔想，包裝到自己先係慘個方

處女

無一個星座係無問題，淨係佢地要唔同性格已經好有問題！

我認為！呢個係陰謀泥既！

原來世界上得12種性格

天蠍 自私自我中心到極點
但最好朋友係天蠍 對我好好

信星座都係仆街 在座各位無一個唔係仆街！

好想殺死呢d天蠍

12星座都咁仆街

信星座既人既星座

白羊仔
大仆街

想聽多d白羊男好同缺點
利申：白羊男

巨蟹 好恐怖
佔有慾好撚大 睇個電視都唔得要陪佢
個wts女性朋友都唔傾得 只可以得佢同屋企人
搞到乜朋友都無曬 小小野就講分手

有啲同你唔撚熟 三唔識七 周圍講是非 做乜撚

真係屌你老母

射手座
大條道理去flirt異性
重可以話返你唔信佢

咁都比你歸類做仆街
你憎就係仆街咩

信星座嗰啲最仆街

信星座一係騙西屌
一係on9
一係迷信

樓主好大機會係on9多

雙魚真係好仆街

反而身邊既水瓶女就ok喎
性格爽朗對朋友唔差
係水瓶男先最仆街

水瓶男勁仆街，佢做既野，我憎佢一世

唔算信星座
但發覺處女座真係多啲仆街
自大 睇唔起人 自心中心
踩佢都on9
利申同是仆街天蠍

咁講人地點落台

水瓶男鍾意忽冷忽熱拖拖拉拉
人渣之中xo

屌你老母信星座

好撚戇鳩啊星座撚 試過有人問我覺得咩星座最花心 比我一拳打到佢入放學icu

結論：處女含家鏟黎，最多仆街同賤人，其他星座可以有exceptional case 但處女一定無

雙魚一定冇

我自己係水瓶，做事唔會拖拖拉拉，個時以為好夾，一齊左，之後經常潛水，唔出現，最後我話分手，佢仲要唱

自己身邊啲白羊男都Ok性格唔差

好嘅就份人幾細心 當你唔開心個陣會代入你個角色幫你諗 好識安慰人係個幾好嘅樹窿 同埋都幾有義氣 當朋友有難都會盡力幫

缺點我認為係份人有時幾衝動 做嘢有時會唔顧後果 諗到咩就做 同埋都幾情緒化 明明幾分鐘前仲好開心下一秒就好down

到底有幾多人因為ex而唔中意個星座

智障文盲
呢度有邊個回覆既唔係憎對方就係仆街呀
唔通係我好鍾意雙魚，所以佢好仆街呀？

我，好撚憎水瓶男

天蠍同處女多數都好撚自私
人馬就多數好自大
反而覺得雙子冇咩野

留意左好耐通常男先有呢個問題

快啲放低啦
分手嗰排我咁
但諗返轉頭其實只係嗰個人嘅問題
又唔可以因為佢而憎曬嗰個星座嘅人
利申，獅子女

我遇過好撚仆街嘅金牛男、獅子男、天秤男、雙魚女

嘛因為小弟識人唔多所以上述嗰啲都係個別例子

利申：獅子座毒男，我都覺得自己幾仆街下

水瓶男除左佢，我仲遇過其他，真心唔得

大師幾時得閒 我都想卜

金牛都是好人

我都想卜

咁係因為你係毒撚 唔係因為你星座

所有人都係仆街 冇一個例外

是9旦啦

射手
終身blacklist

信星座已經好有問題

成日覺得好難同天蠍相處
講野成日帶刺咁好難頂

山羊女同過巨蟹 獅子 處女 雙子拍拖
最撚仆街係獅子ex 控制狂
反而最好個個係處女

你都on9
人地都起碼講得出啲仆街嘅行為
你條友又剩係話你憎
唔通幻想好仆街?

識好多處女都好好⋯⋯相反雙子就⋯⋯

天蠍 陰險 計算

白羊男朋友當之無愧

幻想仲唔夠仆街呀？
成日幻想俾人攪，成日幻想自己伴侶出軌
成日幻想自己好多人追冇左條仔都冇乜所謂
夠唔夠例子呀文盲
你繼續去幻想啦仆街仔

遇過幾個巨蟹friend都係為朋友扑心扑命到一個令人驚訝既地步，有時隨口開下玩笑佢地都會當真，不過面皮薄同唔肯聽人意見，成日覺得自己最啱最冇問題，睇落好毒但實際上又識好多人，算係遇過最啱傾既星座，不過拍拖就不了，有D花心

處女啱啱相處果時怕怕醜醜咁幾好玩，熟左就變得好痴身，壓力有D大

水瓶都幾肯幫人，雖然成日開口埋口講錢，同埋講野都幾on9下

摩蠍睇落好似好悶咁，但人生入面keep得最奈既friend就係摩蠍，係好好既聆聽者

獅子座，女既就都幾啱傾，男既就有D太熱情，唔識應付，成日開埋D冇人明既gag

其他星座既都好少識到，但最仆街最難夾既一定係天蠍
成日講句野都要疾下你，大佬我鳩up下啫唔預你嚟同我做辯論喎
好啦俾你考起啦，就擺出一副勝利者姿勢，「你都係唔夠我醒架啦」咁既樣，串撚到
成日有事鍾無豔，搵你只係有求於你、想係你身上攞著數，想搵佢幫返呢就又嚟樣又果樣
太多未能盡錄，不過到依加我知道邊個係天蠍一定避得就避，同佢地相處真係好攰

利申獅子

天蠍
屌你老母

都話連登係mk 5p
咁撚多人講星座

最仆街就唔知
但每個星座都有佢嘅仆街野

白羊
男：臭脾氣、bossy、鍾意認叻、好撚急、唔會認錯
女：臭脾氣、幼稚、自我中心、虛榮心、硬頸

金牛
男：挑剔、極咸濕、小氣、硬頸、鍾意用錢解決任何問問、唔會認錯、騎牛搵馬
女：拜金、雙面人、騎牛搵馬、收收埋埋

雙子
男：情緒化、嘈（把口唔停）、一時一樣
女：情緒化、淫、嘈、無邏輯、易動搖

巨蟹
男：最鍾意扮可憐搏同情、扮好男人、覺得自己好慘但同時又要扮堅蟹、花心、講野唔算數、小氣、以佢「家人」為先，非佢家人就仆街、媽寶、大男人
女：情緒化到仆街、小氣、極易起「槓」、扮貴婦、是非精、以佢「家人」為先，非佢「家人」就仆街

獅子
男：自大、霸道、鍾意話哂事、唔太聽人意見、要做焦點
女：享受收兵、極鍾意扮靚、鍾意人刷鞋、鍾意做焦點

處女
男：嚴人寬己、自大又自卑、永遠無錯、神經質、對你好係因為你同佢關係，唔係因為你係咩人、老奉要知佢諗咩、鍾意扮好人乖仔、最鍾意向人施壓
女：同上

天秤
男：世界仔、雙面人、終極懶人、外貌協會
女：同上、虛偽、bitchy、貪慕虛榮

天蠍
男：陰濕、控制狂、咸濕、記仇、收收埋埋
女： 同上

人馬
男：貪玩、花心、不負責任、咸濕
女：同上

山羊
男：控制狂、諗法極端、工作上chur 到仆街
女：同上、貪靚

水瓶
男：花心、情緒化、敏感
女：固執、愛情大過天

雙魚
男：不負責任、FF、花心、自大自卑、女人心、玻璃心
女：同上、水性楊花、bitchy

大家都係仆街唔洗爭

Agger
我男朋友魔羯，悶蛋一名
又唔識tum人
同佢一齊好辛苦

巨蟹都好中 好啦大家都仆街唔好爭

雙魚
得一想二 垃圾星座

中哂point 垃圾雙魚

乜撚嘢叫媽寶呀屌你老母，唔撚識咩叫裙腳仔?

水瓶唯一仆街既係忽冷忽熱、一時一樣自己都唔知自己想點，鍾意有自己空間成日玩消失。但絕對係寧缺勿濫好專一、長情

on9星座撚

獅子for sure
霸道到仆街 又控制狂人地做果啲就唔可以 自己做就得 雙重標準到死
自我中心 要面到死 成日以為自己大撚曬 自己永遠無錯 錯既係人地 識少少扮代表 成日係度認叻 自己錯撚咗都唔會認屌鳩人先

我識個女巨蟹座
小氣度縮就不在話下
最難頂係佢長期拎啲星座嘢尼打飛機
日日po啲垃垃星座語錄話咩巨蟹座係12星座入面最愛家人 最重視家人
就尼連佢自己都比佢自己呃埋
轉個頭佢家人一做咗啲令佢唔稱心嘅事即刻同我屌佢屌到乜咁
啲說話有幾難聽講到幾難聽
完咗件事又繼續自己自high巨蟹座最愛家人乜乜乜
跟住下次又尼過

2018年仲信星座

100%中

一個人要去到幾無知先會用星座去定義一個人

你老味又針鳩處女

你

射手同處女

我同我女朋友都係處女

Agger

利申水瓶

天蠍係仆街之最

乜你唔都係咩？

9成以上都係啦

我見到嘅係好多都幫自己護航

試下唔好再諗ex

係咪你同雙子唔夠熟

呀媽腔又上身

Btw 大家都要加油

拿 我唔准你咁話自己啊

利申 獅子男too

收卡個種好人見得多

我排頭位

我諗佢意思係雙魚鍾意幻想到會加鹽加醋之後件事會變質

你獅子都唔明獅子 咁叫獅子男情何以堪

閣下都好似有晒咁多座啲朋友咁

你咩星座？我覺得水瓶同天秤 人品各方面都唔錯，其實應該係睇夾咩星座，但處女就乜9都唔夾

我金牛 成日比天秤玩

有個好兄弟係雙子
除左有時太有自信做野柒左之外 相處真係冇咩問題
天蠍同處女就真係好仆街自撚私

我都有一兄弟係雙子
唔係話佢地仆街
但佢當你兄弟 就唔會對你仆街

當佢對其他明顯有唔同

掉轉頭諗就係為自己護航踩討厭既人既星座

反而唔見佢對人差
人馬就以前有個熟既 但後來真係頂唔順反左面
又自大又中意show off 但好多都係吹唔係堅料 對得多真係成班fd冇人中意聽佢講野
所以唔一定熟就唔仆街 有d真係熟都好難頂

難d,之前試過有個朋友係水瓶男同我表白，之後我拒絕❌，惡夢既開始

山羊
男：控制狂、諗法極端、工作上chur 到仆街

控制狂同諗法極端中撚晒
工作上chur唔chur就睇人
我識既山羊都hea到仆街
但係控制慾好撚誇張
自己同異性出街又得 人地出又要同佢申請又乜q又成
仲有一樣: 山羊好撚鐘意扮受害者周街唱9你 但係明明錯既係自己

利申 幾個ex都係山羊 到左依家我終於脫離到山羊

可能係我偏見啦 但識幾個獅子男都係有女都同其他女仔行得好埋 享受俾人崇拜又中意識叻 作為獅子都理解既但都係覺得肉酸

處女一定係最仆街
成日玩埋啲愛在心裡口難開嘅橋段
仲有鐘意你但係又長期挑剔你

母性改不了啊

絕左交未？
做姊妹仲要貼錢買裙，比人情 cls
咁慳唔好學人結婚啦。

好多個回雙子都冇解釋
都唔係好仆街啫
利申雙子

算啦 最緊要唔好對號入座

Agger, 你唔認同天蠍，就代表天蠍仆街，其實天蠍都好好，唔會主動攻擊對方，只係有仇必報，同樣有恩都必報，愛恨分明就俾人話仆街囉，講仆街個個星座都有仆街嫁啦，只是性格問題姐

係係識親嘅人仆街，唔代表其他呢個星座嘅人自私，你咁講你都好自私

咁好彩阿，我識個白羊男死狗公仲要周圍挑撥離間，搞自己朋友既女朋友

天蠍座最叻撩事鬥非 , 小事化大

之前有條天蠍女，自己有男友走去勾人地條仔，話咩為愛情自私d都要，仲成日扮天真扮可愛，噁心到一個點。
最後成功比佢勾左條仔

仆街啦雙魚座

唔反對信星座
但用星座先入為主去judge人好撚反感

射手座好絕情!!

屌天秤仆街嚟

但我經常自我感覺良好

你經歷左啲咩

天蠍最仆街

對唔住囉

點解個post咁多負評
覺得人馬同雙子男好似
都係花心 貪玩 鐘意flirt女既仆街
利伸垃圾山羊女

屌那星座

變動星座果堆垃圾都係自私撚黎

金牛too 出軌

唔覺得獅子座是正義，有時覺得根本表面，但想做戲俾人睇

雙魚無誤
濫情 花心 出軌 自私

個post咁少金牛，我仲想知金牛有咩仆街嘢

btw講完有咩仆街，不如講下有咩好

雙子單身緊個陣可以同時同好多個曖昧 乜人都傾得埋 仲要把口flirt到仆街
但當真係鍾意一個人係會錫到佢仆街 又會嗲同適當咁痴身

男朋友我愛你

你個名

講好就由佢 飛機po黎講真係多到喊

結論上面有人講左 你地覺得仆街嘅 有9成都係因為ex

By 凍檸茶乜都走

試過同雙魚拍拖
諗完覺得我無將來.
就分了.. 笑

岩阿，同佢一定無將來😂
同其他人一齊可以happy together and forever 🤣

根本係父母管教有問題,先有班咁樣既人

擺明處女

射手同處女，應該係一對先啱？

我咪係一個仆街

利申:天蠍

我自己係天蠍有時都覺得自己幾仆街
但天蠍女衰過男既好多
利申: 幾個ex都天蠍既

邊有得用星座嚟斷定
都要睇個人成長環境
成班風水佬

星座撚正仆街

有冇lin